大家唔好諗住硬碰水炮車可以幾有效率

試諗下，水炮射埋黎，你根本無可能企得穩，怎至連視線都無埋。千奇唔好覺得撤退就係輸，相反要有同佢地玩既心態，啲狗每一步都要部署，每清一個區域都要準備好多野。我地唔同，只要過一兩條街又可以再玩過。切記唔好等佢射左水先走，因為到時已經會少左好多人，絕對唔係理想既方法

要充分利用自己既優勢，唔好跟住佢地節奏。

真係唔想再見到每次少幾十個，咁樣落去好快就會無晒勇武，你地既勇氣值得放係其他地方，而唔係咁易比人拉。

又暴動對抗水炮車只會比佢拉更多人。

人地出水炮...咪be water lo

水炮車嘅出現亦都係雞尾酒來臨嘅時候